好奇點解仲未有體操武士既post

P牌仔唔熟動物台運作，好奇問下

硬係覺得套野會係今季黑馬
連有小松崎類+小高和剛做班底既惡玉Drive都未必有機會

我信MAPPA今季三開都好穩陣

睇啱就自己開吧，動物台開新番post唔使申請的

問過丼主味?